諗緊留係香港讀含大定英撚野雞好？

含大盡出精英
但係英撚野雞好似巧巧玩
應該點揀好

咁都要問你都係讀恆大啦

i大

但係我驚我唔夠人爭

英國走咗唔好返嚟

讀i大做電莖師

兩個都係雞
緊係外國雞